突發 各區都開緊花!!!

大師兄番來了

打！

各區？

完全無預告既

休息撚請離開!休息撚請離開!休息撚請離開!

推

Nice

真

除咗太子之外有邊度

唔覺有開花
得太子

你地係咪咁撚蠢啊？

因為連登仔既世界只有連登